《溏心3》收視持續下跌，上周平均收視21.4點，下跌0.1點

無綫台慶劇《溏心風暴3》今晚播映18集，雖然劇集差唔多已經去到中段，不過收視依然冇起色，喺周二啱啱公佈跨平台收視，上周平均收視有21.4(約139萬觀眾收看)，比前一周跌咗0.1點，估唔到首周收視低開後，持續性下跌，唔知下一周嘅收視會唔會跌穿2字頭？

不過事實係香港唔收得, 但係大陸好受歡迎.

頭先有個大陸同事啱啱同我講:
最近香港的电视剧---溏心风暴3很火哦，我都在追剧

原文照copy & paste, 唔好屌我打簡體同用匪語